耶穌話 女人大波好緊要

要使你的泉源蒙福，要喜悅你年輕時所娶的妻子。

她像可愛的母鹿，人所喜悅的母山羊，願她的乳房時常使你滿足，願她的愛情常常使你戀慕。

我兒，為甚麼戀慕淫婦？為甚麼擁抱妓女的胸懷呢？

箴言 5:18-20

即係上帝都唔係反對性行為的
你同自己老婆happy就ok啦

G 持準備做耶撚

母山羊

有讀就知
真係講ed

不嬲架啦
你唔係意為真係咁極端唔比扑野啊
咪撚傻啦一齊信主啦

要睇三級野就睇雅歌啦

聖經從來冇反對大波
哩段經文係叫你唔好出軌

我都以為佢想講雅歌
以前中學個反耶撚嘅阿sir成日叫我哋睇雅歌

咁你認為聖經點樣評價許志安嘅行為？

駁唔到

話未結婚唔扑得果d耶閪 求其作個藉口唔比人屌